沈陣營第三百一十五期 - 淡友拗腰HSI見29000，唔會拗斷腰骨 by 沈大師

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第三百一十四期 - 金價上千六，大師射穿牆

\|/

黑警死全家 點樣構成歧視

其實，唔洗嘅樓王，每日帶定支溫水，摸過任何嘢都沖一沖佢，或者儘量用火機同鎖匙去掂啲制同開關，應該唔洗嘥錢嘥資源用咁多膠手套

因為佢哋係唔同種族，係畜牲

但你用完鑰匙去掂啲制之後
條匙都要清潔
如果唔係冇用
都係要用紙巾/酒精清潔

帶支撳lift神器，深水埗有得賣

師傅\|/

公海一吹奏完金之後金連跌兩日

醫護人員穿防護裝進入黃金地庫

\|/師父

仲諗住換屋企個router，似乎要挨多幾個月

師傅

我以為夾萬嗰啲黃金地庫

旺角同灣仔都有電腦中心架嘛

777快閃完 超級帶菌者

原來係腦場租客違反檢疫隔離令
黃金商場即時對 47B 舖停止冷氣輸送 14 天

所以話香港一地都係隱形傳播者
分分鐘你出街隔離o個個尋日o係支國番黎之後冇隔離

灣仔太遠，有機會落旺電睇吓先

南韓 伊朗 意大利 爆到九彩
世衛黑鬼譚德塞仲話全世界無大規模爆發

黑鬼同師父一樣
困喺獨立島奇幻宮

晨早買左
已經用緊

外科手套早排係架仔城買咗盒，唔知依加有冇貨呢

黃金玩撚完

信號出左

反衫領

[突發] 伊朗衛生部副部長感染武漢肺炎

見真主了

譚得塞而家吹風話，大陸已經做好防疫工作，其他國家中招唔好支共條數。

睇下WuHan Organization幾時收皮？

[武漢病毒加油] 馬會山光道會所有會員確診

屌 以為咁撚把炮所有會員確診

北角 大坑 跑馬地 跟住係南區定灣仔

#metoo

馬會 / 山光道會所 / 有會員 / 確診

港島淪陷 最後死剩山頂班鬼佬

意大利確診新型肺炎個案突破二百宗

歐洲新型肺炎疫情最嚴重的意大利，累積確診個案突破二百宗，世界衞生組織說，全球疫情有可能演變成大流行。

2020-02-25 21:26:27

北大方正破左產?

yes

政府：部門自行決定特別上班安排

睇黎私人機構差不多全面復工要番office

即係復工啦，HoD點會肯仲wfh吖

頂唔撚緊喇 好想番工呀

福臨門

CFU

《政情》由添馬艦收風，林鄭月娥曾在內部會議提出公務員應逐步恢復正常辦工。公務員事務局局長羅智光質疑，認為一旦復工，需向公務員提供口罩，但政府的存量未必能夠負擔，但林鄭月娥不同意，指口罩應由公務員自備，形容「上班都要穿衣服」，質疑是否都要由政府提供。

厲害了！某國確診兩千萬

全部確診當疑似 唔計

【Breaking news－四國終告失守 德島縣確診首宗新型肺炎】

「最後一片淨土」的四國地區今日終於失守。德島縣確認一名從鑽石公主號下船的乘客感染新型肺炎，稍後將會召開記招交代詳情。

條撚婆真係包咬頸

克羅地亞及奧地利都確診首宗新型冠狀病毒個案

報導全文：

#商台

日後再爆發後表示
其實在家都會中, 不應將責任全怪政府

啱啱英國自民黨議員 Alistair Carmichael 正式喺下議院提交 BNO 平權法案，稱為 《香港草案 (Hong Kong Bill)》，並獲得下議院首讀通過，二讀暫定於6月12號

留o係公司唔好出街就最安全

班撚樣戴果個罩邊個提供? 黑警戴果啲又邊個比?

啲公務員工會縮晒入去佢老母個閪窿啦

官方教學點洗豬咀

柒婆講到咁如果都堅持復工的話
o的工會就真係冇用

睇個癲婆講嘢真係唔洗咁認真
佢遲啲可能話消防員要自己帶水喉返工

叫佢收哂黑警啲裝備先好出聲

嘉嘉教我洗豬咀

btw, 1:9會唔會爛肺

唔係睇病還睇病 配藥還配藥嘅咩

咁即係藥劑要帶藥返工

換器官嘅要自己搵
HR出糧果個係咪要帶錢返工出糧比人

醫院提供藥房予藥劑師開工，應該收返佢哋租啦

台灣嘅醫師, 叻過港共醫管局嗰班廢柴幾十條街, 幾時斷航有客觀判斷, 港共根本連常識都冇

白宮指中國禁3M口罩出口到美國 或撤4間工廠還擊

武漢肺炎肆虐全球，中國仍未能控制疫情。不過，美國白宮貿易談判首席智囊納瓦羅（Peter Navarro）接受電視訪問時稱，中國正禁止所有3M口罩出口到美國，試圖令美國人無法得到口罩。他表示面對不公平貿易，白宮可能要求4間口罩企業，將工廠撤回美國，以示報復。

納瓦羅在接受美國霍士財經（Fox Business）訪問時，被主持問到美國會否因為貿易戰的影響，出現醫療物資短缺的情況時，透露中國禁止3M口罩出口到美國、試圖中斷供應到美國物資的消息。他又表示白宮為了反擊，可能會要求在中國設廠的口罩廠商撤回美國，並在美國生產數十億個口罩，以確保美國不會出現物資不足的情況。

納瓦羅又稱，美國有信心憑藉先進的醫療技術，可以降低物資的生產成本，不會再受中國所牽制。

總部設在美國明尼蘇達州聖保羅的3M，在全球各地都設有生產線，其中在中國有11間工廠，分佈在深圳、廣州、上海、蘇州、合肥、杭州、太倉等，生產各種各樣的產品。3M行政總裁日前接受美國財經頻道CNBC訪問時，表示目前全球各地的工廠，包括中國的工廠都已經全力生產防護產品，「24小時不停歇」，更表示即使中國爆發武漢肺炎疫情，當地的工廠仍在不停歇生產。

美國公司唔可以出口番自己產品去美國

BNO 平權法案首讀通過

全國中晒就可以解決人口老化問題

我就一句彈柒佢，咁叫班差佬自己買軍火啦，有錢咪買支迫擊炮托住行bit囉屌你老母

好呀，等睇政府總部瀨野，真正全面停擺

【武漢肺炎】城大專家：未來兩周或新增60宗本地感染個案 社區爆發風險為中高至很高

二千萬

英國係咪冇肺炎

有,你唔洗諗

去到英國做咩好 我小時唔讀書睇嚟要做運輸

咁啱哂啦 我係肺炎俠

湖北女子康復後六次驗出陽性 抗體病毒並存?

中係遲早既事黎

我睇黎可以返英國讀埋我個phd佢

歐洲做運輸其實可能唔差

日本的新型肺炎疫情持續擴大，國際奧委會的最資深委員龐德表示，可以在5月下旬決定，是否舉辦東京奧運，如果疫情不平息，或者會探討停辦。

東京奧運原定7月24日開幕，龐德指出，由於籌備時間短，難以由其他城市代辦，或者分散城市舉辦，但如果延期在東京舉辦，會與美國的美式足球聯賽及NBA賽季重疊，相信北美的電視台不會同意，因此亦不可行。

去英國溝番個鬼妹先啦

淋病竟然蠢到搞鳩埋公務員
每一步都係錯

Olympic from Home

呢條友真係痴撚線

勞工條例呢

政府係唔駛跟勞工例

緊急法要自備口罩

蒙面法

香港醫唔廢嘅，不過 HA 文化同公務員係一致嘅，邊個出聲等於搞事咁款，冇幾多人 speak up 啦，幾時禁止所有入境亦都到佢哋參與決策啦

係香港練好啲奶功再過英國去

大家要記住，僱傭條例係管唔到政府既，所以佢唔提供口罩，堅係吹佢唔漲

唔係話因為政府嘅待遇高過勞工條例所以先「唔駛守條例」？

唔關事，例如公務員同政府有僱傭糾紛，係唔可以引用僱傭條例去追討。因為佢真係管唔到政府既僱傭。佢話個僱用條件比僱傭條例規定好，係政策方向黎，同法律冇關

公務員係用公務員事務條例管，唔係僱傭條列

奶盡英國閪
英女唔撚沖涼同好柒懶

但公務員事務規例唔係法律黎，係行政規例。佢要改規例，行政長官一個order就改得，唔駛問立法會。

即係警察通例啲 friend

CSR的確唔係法律，所以成日鳩改

所以佢話唔派口罩，你真係吹佢唔撚漲
又所以NCSC係賤民黎，僱傭條例唔關佢事，公務員事務規例又保障唔到佢，但CSR裡面既規矩佢地要跟足

瑞士巴塞都奶野

瑞士山區肺都出事

瑞士黐住意大利北部，有 case 係遲早嘅事

加泰隆尼亞出現武漢肺炎個案

報導全文：

#Reuters

盟友變敵人

美女又跌400

師父: 跌到冇咗break

咩叫樓一二?

真醫藥分家

從未入美股嘅人依加好唔好入?

湖北女子康復後六次驗出陽性 抗體病毒並存?

Breaking; 10-Year Treasury Hits Record Low as Virus Fears Persist

新入門弟子請睇第一頁師傅月供指示

好 插返支靚香比cfu先\|/

所以用監生燒人去停傳播鏈

（突發！）國奥會：如疫情不平息，會考慮停辦東京奥運會！

本港晚上新增1宗確診個案，為60歲女子，居住於大坑瑞士花園4座，曾入住養和醫院。

她病發期間曾到訪以下地方：
1 跑馬地山光道會所
2 北角華寶商業大廈
3 灣仔恆威商業大廈
4 金鐘萬豪酒店
5 灣仔福臨門
6 南丫島天虹海鮮酒家
7 灣仔世貿中心
8 銅鑼灣柏寧酒店
9 香港遊艇會
10 上環文武廟

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

呢啲就係有錢人去嘅地方

老貓又贏

南丫島天虹海鮮酒家

屌你喂 離島又淪陷多個

股災了
日本妹I am coming

美帝好鍾意直落無水花

做淡友最開心就係睇爆破一刻

夜期到

願光榮歸於屍父
聽日老母麵又出黎GEL頭

今晚又想千跌？

咁入得貨了

overshoot曬，panic sell

跌到收唔到掣

師傅早晨\|/

師父\|/

師父最緊要繼續GEL頭撈底

美女兩日跌2000點
師父實gel到個頭

\|/
師父早晨

沈大屍又可以招招積積出黎話一早叫人唔好高追美股

富萬家馬主確診 曾到福臨門

師父呢排啲錢攞哂去買貨，無錢去fuck淋門，無事嘅

信報：傳波仔向18歲以上人士派錢，估計派一皮

轉咗食朱古力當飯食

san francisco 緊急狀態

有事又返公立醫

希望師父今日會豪言幾句指點方向

當地時間2月25日，美國疾控中心下屬國家免疫和呼吸系統疾病中心表示，預計新冠肺炎疫情將在美國大範圍傳播，但同時表示政府對疫情帶來的威脅究竟程度如何尚不完全確定。

呢啲病私家醫院唔醫，只會轉介病人去公立，唔知係咪冇負壓隔離病房還是冇病毒專科問題

普通病去到太嚴重都係轉介去公立，已仙遊舊同事最初喺法國醫院住院，後期惡化都係轉介佢去公立

美帝唔夠口罩，千其唔好大範圍傳染武漢肺炎，唔係又一輪口罩炒價潮

班美股黨10個有9個半都係見升睇升
咁啱今次升得最勁係美股
就衝入個美股話自己價值投資
跌果2日就瓜瓜嘈

私院一向做下體檢, 小病
大病除非好撚有錢, 否則一腳踢走, 廢事個死亡率高, 唔好睇

師父早晨\|/

呢D大型傳染病私院一定唔收, 收左入黎仲駛做生意既

關鍵時刻師父絕不含糊

師傅：黃腳雞你以為走去美股就沈你唔到咩

港女跌得300

一早跌殘咗

美國都要奶共

全世界都要中一次肺炎

平熊轉牛先

上證真係痴撚線
大佬狗係咪真係覺得沒事兒

日日低開轉燈
開市買牛收市放，日日賺

咁印法真係cls

成日話有政策救經濟 咁唔洗疫情都可以放水啦 根本一路放緊
係咪即係無限印銀紙就搞店痴撚線

主因係麵仔有7500

嘩屌，咁樣上
上證救世界

嘩 我失業係咪有錢收 5反政府了

個市跌到仆街 我趕住要一萬蚊嚟補倉 派未

4千蚊好似搞左一年定兩年
今次一萬咪要乘2.5倍

派一萬 唔反了

o係公海開個post話派一萬所以原諒柒婆玩吓野

過萬負皮post

唔係 派錢 同 免稅
應該係俾返啲錢俾我 同埋 唔使交稅俾你個仆街政府
唔反lu

一萬蚊究竟買到幾多隻豬嘴

派一萬蚊 要即刻換晒美金再攞出來

駐韓美軍首次有士兵確診新型肺炎

2020-02-26 10:23:02

by RTHK

一萬蚊all in tesla牛！！！

1萬夠你買幾多

末日option夠買好多

政府先係運動嘅幕後金主

倒升ready

師父有錢撈底啦

派一萬冇人提捐返出黎
所以話柒婆真心蠢

一萬蚊，希望大家唔多唔小都科啲水比612同其它信得過嘅組織

科俾致富好似信得過

整幾支煙頭係中環啦

致富使人貧窮

接近唔駛交薪俸稅

要買多d 60926先得，用豬嘴舒服過口罩

財務自由唔駛出糧

一人買一盒煙比師父好過喇

我仲係一條 it dog 咋

淨係派果1500畀班工人嘅防疫基金都要down 個app ，仲要個個屌哂鬼話入完資料冇，呢一萬疫情完咗都未必收到

波仔派一幻資助暴徒
終於捉到鬼

希望早過老解攻打台灣吧

收到錢又捐啲去北區教會

from tg:

$10000要財委會批先有 睇得到林奠想玩乜野了 財委會一定唔會俾呢個預算案插隊 排係公務員加薪後面 變左逼你要過左公務員加薪先有得過呢$10000 跟住港豬就插泛民好阻住佢地拎錢 到9月選舉就...

要不是民建聯 我們何來1萬元

非常好
感謝

車，原來上限係兩萬... 稅咪一 9 樣要交

【日本抗疫】未來兩周活動中止、延期或縮小
今日首相安倍與防疫部門商討：
・要求全日本未來兩周的運動、文化活動等，都要中止、延期或縮小規模，所以下月初日本會有不少活動取消或延期。
・禁止兩周內曾到過南韓大邱市及慶尚北道清道郡的人士入境。
另外，早前文部科學省也明示出現感染者的學校會休校兩周，相關周邊地區沒有感染者的學校，也可自主決定是否停課。
新聞來源：讀賣新聞

特登, fb 多人討論會升爆光率

公海而家嘈緊18歲以下都要有1萬

多謝師父派錢

公務員加薪都冇咩野, 但睇死佢一定挷驚狗係最前

政府啲錢喺香港市民嘅，人地啲錢派比自己先叫派錢或送錢，自己攞翻自己戶口啲錢叫提款，口語就叫回水，所以大家應該改口叫回水

其實呢吓真係要同意加薪
無論為選舉定為民生
為民生的話呢排經濟咁差
出面好多人等緊派錢/緩助
如果又拉布抗議加鄴的話預算案遲遲未過只會令中間/偏藍/偏黃走去建制
因為建制一定會係咁宣傳話民主派阻住個預算通過保唔到民生
咁就連選票都冇埋

透過 HKG 分享一則貼文：陶傑:譚德塞這件豬骨頭

喺架郵輪到落番嚟嘅陶傑

又係支那邏輯

Feel到佢想斬撚死譚生

“好好去學學經濟”

唔怪得大陸經濟咁好

上面真係咁教人都未定

百年前錯過德先生賽先生
百年後迎來譚德塞先生

要不是民建聯投反對票，我們有2萬

問：何時開始申請？何時能收錢？
答：政府消息人士指參考2011年派發6000港元做法，期望8月底前開放申請，計劃按年齡組群分批申請，最快明年2月能夠收取款項。

李嘉誠表示黑人問號

又申請

#490
麵咪媽
•
23 分鐘前
最近熊 快入

加快批係唔會識
澳門都加快幾個月啦
真係柒撚到

【財政預算案——POPO買裝放題？🤬】

正當大家好開心政府派咗一萬蚊之際，政府已經靜靜雞地全面增加POPO處的開支預算，繼續加大咗用嚟打壓香港人的力度與開支。

財政預算案公布後，我們即時翻查2020-21年度的的黑警財政預算文件，各項警務處的開支均有大幅成長的趨勢。包括：

1. 2019-20年度POPO處向員工發放津貼金額，由原訂的2.5億，大增10倍至25億元，平均每名警員獲得約$85000津貼！

2. 用以購買催淚彈等彈藥的「專門用途的物料及設備」，來年預算竟然係上年《預算案》的三倍，由2.1億增加至6.12億！

3. 斥資超過7500萬，「更換」六架裝甲車，每架造價超過1200萬！

4. 在來年增聘2543名人手，是上年度數字的四倍！

仲未計呢啲黑警裝備好大機會會綑綁一萬蚊一齊上會，香港人儲夠「精氣神」，反抗！

黃之鋒 Joshua Wong 今晚7點會開LIve，同大家分析下份《預算案》問題，大家記住留意呀！

咁呢一皮野我真係可以唔要，如果要通過左呢d咁既方案先

cfu 有擊退索羅斯既經驗，基本分析好，又識心理學，EQ高

睇黎唔少支那人都係跟cfu學經濟

如果佢捆綁埋黑警撥款, 分分鐘又係分化大家嘅陰謀, 當然真正黃絲係唔會要

一萬禁撚少，不了
我要三萬黑警死全家

仲出年先派, 出年仲有中國共產黨先再講啦

咪係，對急用呢筆錢既又幫唔到，等住開飯既不如出去乞食仲快仲要有前設過黑警加薪？不了真係

藍絲知道出年先回水已經屌緊啦

btw, 每人一萬個到班曱甴係有份收, 即係如果通過嘅話, 班曱甴最少三糧

人得一萬, 狗有9萬, 輸購買力輸得好甘

一萬不了，三萬thx

睇真d, 個一萬蚊個名叫抗疫津貼，但最快明年發放
咁今年用手指抗疫？

有劍指

學生借錢仲要孖展
條友叫乜乜毒眼

死撚左係抗疫不力, 不過已經承擔後果, 政府表示唔追究
未死咪即係抗疫成功, 少少地回番一萬

如果有學生信左而咁做
真係跌樓都唔掂

醫管局正式出信清算罷工醫護

波叔記者會表示：暑假會發放一萬元

方向報都可以報錯風
證明政府學左cfu

今朝電台聽到話香港政府係國際組織領功話抗疫出左好多力真係好撚嬲, 明明香港人係自救嘅

駐韓美軍都中招

駐韓美軍發現首例武漢肺炎確診病例

美軍指揮官今天(26日)表示，派駐南韓的一名美軍士兵對俗稱武漢肺炎的COVID-19(2019年冠狀病毒疾病)的病毒檢測呈陽性反應。於此之際，南韓的武漢肺炎累計確診病例再次大幅增加。

這名23歲的士兵，是2萬8,500名駐韓美軍中的第一起確診案例。駐韓美軍是為了保衛南韓抵禦持有核武的北韓。

駐韓美軍司令部表示，這名士兵被派駐在基地「卡羅爾營」(Camp Carroll)，目前已在家中進行自我隔離。駐韓美軍司令部補充表示，正進行「接觸追蹤」，以確認是否有其他士兵有被感染可能。卡羅爾營位於大邱(Daegu)以北30公里處。

於此之際，南韓當局目前通報新增169起武漢肺炎的確診病例，累計確診病例已至1,146例，是世界上除中國以外確診病例數最多的國家。

南韓當局通報，南韓目前已出現12例死亡病例，而第11例為一名30多歲的蒙古籍男子，這是南韓首例外籍人士死亡病例。

韓國聯合通訊社(Yonhap)報導，這名蒙古男子生前在南韓的醫院等待進行肝臟移植。

南韓目前絕大多數的確診病例位於大邱，其確診數佔南韓全國確診數的90%；大邱是南韓第四大城市，與鄰近的慶尚北道(North Gyeongsang)都是南韓爆發武漢肺炎疫情的中心。

屌那星! 如果捆綁黑警預算, 我寧願唔要, 仲以為軍政府咁好死， 今次仲要夏天派， 擺明係為選舉， 民主派反對，土共港共就大聲出嚟話民主派咗止市民領取一萬蚊， 睇下民主派拆唔拆到呢個彈同香港黃絲民智水平

唔好意思, 係冇

笑撚死

唔覺得香港有民智呢樣野，有既就唔會有藍絲

Japan joins other countries with entry ban of foreigners from S. Korea's coronavirus hotspots

醫管局做其他嘢又唔見咁快

【斥移民港人竟可拎一萬 張超雄批評派錢唔包新移民】

財政司長陳茂波今早（2月26日）到立法會發表2020至21年度財政預算案，內容包括早前盛傳的派發一萬元。而泛民立法會議員、工黨副主席張超雄在預算案公布後回應，批評一萬元不包括新移民。

張超雄指「呢個(派)一萬蚊都有問題」，一是因為不包括新移民，二是沒有要求是常住的香港居民，批評即是移民了幾十年在外國的香港永久居民，一樣可以領取一萬，但在香港居住、來港不足7年的新移民則沒有。

藍絲理得佢死，我想講今次喺考驗黃絲夠唔夠智慧理解如果民主派會反對同拉布

其實呢, 醫療制度早就崩潰左. 罷唔罷工都崩潰左. 而家照腸鏡都一定要就死至可以照, 就即係崩潰.
所以, 唔罷鑊勁既, 就冇人會可憐. 包括我. 炒完嗰堆人係唔會再請返人填位, 因為根本冇咁既人俾佢請. 即係冇被炒既就要做埋佢. 唔好以為會輸入內地醫生, 大陸醫生先唔撚會咁得閒落黎on call 36小時, 稍為好既醫生都好撚有錢, 甚至根本唔駛自己落手落腳睇症.

又咁講, 唔派不在香港常住既居民, 係應該喎

我覺得跟澳門做法最好
永久居民身分證拎一皮
非永久就拎一半什至再少啲

佢係好人, 但政治白痴, 做政客真係自己賤

做政客真係自己攞黎賤

泛民咁為民著想，點食呢行飯啊

共產黨style

歷史係由勝利嘅一方所寫

到今時今日都仲係禁低能，真係想移民算
不過無錢

三師兄好波 股神

美期又跌多200

駛乜理 跌咪入貨

道指跌多1000點，就開始睇吓股市 本嚟想喺美股戶口轉走啲錢去銀行，而家唔搞住，開始要做功課

留名抄功課

NTSX

諗緊遲吓好唔好入amd同台積電

不玩了！英連鎖超市龍頭特易購正式退出中國市場

〔財經頻道／綜合報導〕英國連鎖超市龍頭特易購（TESCO）宣佈，公司以2.75億英鎊（約新台幣111億）將其在中國合資公司的股權出售給其合資夥伴。

綜合媒體報導，特易購近年來積極撤資，目前已經退出日本及美國市場，其韓國業務也已出售，早前還傳出特易購計畫拋售其在馬來西亞及泰國業務。

但現有最新報導指出，特易購已將其中國合資公司的20%股權，以2.75億英鎊出售給其中國合作夥伴合作夥伴華潤集團（CRH），該筆交易預計將在本週五（28日）完成。這也意味著，待交易完成後，特易購將完全退出中國市場。

特易購表示，交易完成後，該公司將可更專注於核心業務的營運，而出售所得資金將用於一般公司用途。

合作告吹！特斯拉、Panasonic不再共同生產太陽能電池

〔財經頻道／綜合報導〕美國電動車大廠特斯拉與日本Panasonic太陽能電池合作計畫告吹！日本《日經新聞》26日報導，由於產品不符預期、產量難以拉高，加上Panasonic正縮減獲利能力差的業務，因此將結束與特斯拉共同合作生產太陽能電池的業務。

《日經新聞》報導，為了生產特斯拉的太陽能面板產品「Solar Roof」所需要的太陽能電池，特斯拉和Panasonic共同營運美國紐約的工廠；報導指出，然而實際上特斯拉鮮少採用該廠生產的太陽能電池，在產量未增加的情況下，將在近期停止生產。

報導指出，雖然結束太陽能電池的合作關係，但2家公司仍將繼續合作，開發及生產特斯拉電動車所搭載的車用電池。特斯拉與日本Panasonic在2016年宣布合作開發太陽能電池，並在紐約州水牛城設立「2號超級工廠（Gigafactory 2）」。

然而Panasonic生產的太陽能電池，在發電效率的考量下，外觀難以符合特斯拉產品的設計要求，目前的「Solar Roof」採用的是中企生產、成本較低的的電池，反而Panasonic在該廠生產的太陽能電池，都是賣給日本的房屋建造商。

由於預估接下來太陽能電池增產的可能性過低，2家公司判斷，沒有必要繼續共同生產；該報指出，特斯拉可能打算在今年4月的投資人會議上，說明不做太陽能電池後，2號超級工廠新的利用方式。

落狠話！歐盟：英若未遵守釣魚海域規定 別想擁有自由貿易協定

〔財經頻道／綜合報導〕繼英國在今年1月31日正式脫離歐盟後，英國與歐盟預計將在下週展開首輪的自由貿易協定談判。不過首輪談判還未舉行，歐盟就先落下狠話，指英國若不同意遵守歐盟對水域捕魚權的規定，將別想擁有自由貿易協定。

綜合媒體報導，英歐首輪貿易談判將於3月2日至5日展開，而談判結果將決定後續英國是否仍將參與歐盟關稅同盟與單一市場。有觀點指出，認為水域捕魚權問題與公平競爭規則將成為首輪貿易談判能否達成的關鍵。

目前英歐雙方對於水域捕魚權都各自有主張，像是歐盟堅持要求雙方擁有對等的水域捕魚權；而英國則認為，為有獲得批準的歐洲船隻，才能到英國海域捕魚。據悉，目前歐盟在英國海域所捕獲的漁獲量，約為英國在歐盟海域漁獲量的6倍，且英國的漁獲產品也相當仰賴歐洲市場，因此外界認為，海域捕魚權將成為英歐首輪談判過程中的一項難題。

歐盟談判代表巴尼耶 （Michel Barnier）昨（25）日也對水域捕魚權表示看法，稱英國若不同意遵守歐盟對水域捕魚權的規定，將別想擁有自由貿易協定。而英國官方也對此做出回應，表示歐盟對英國的談判要求過於嚴苛，並稱英國不會在貿易談判中，輕易放棄對英國海域的捕魚權益。

除水域捕魚權問題外，英歐雙方談判也將面臨另一項難題，即公平競爭規則，因為歐盟要求廣泛的公平競爭保證，而英國則稱，不會接受歐盟所謂的公平競爭規則的約束。

全球最大自行車鏈條廠桂盟也回台 「投資台灣」已近8800億

〔記者黃佩君／台北報導〕武漢肺炎疫情使台灣再度成為投資熱點，經濟部今通過4家廠商擴大投資48億元台幣，其中包括全球最大自行車鏈條廠桂盟也回台投資8億元、工業電腦廠攸泰投資5億，以及統亞電子、邁萃斯精密2家根留台灣企業投資35億。經濟部表示，目前投資台灣3大方案已有365家、投資約8794億元，後續尚有94家排隊待審。

投資台灣事務所今天再度開會通過台商回台及根留台灣方案，其中台商回台包括桂盟、攸泰，根留台灣包括統亞電子、邁萃斯精密。

其中桂盟作為全球最大自行車鏈條廠，在貿易戰自行車紛紛回台情況下也擴大投資。經濟部表示，受高關稅衝擊與美國客戶下單趨緩雙重影響，主力大廠也陸續將出口美、歐訂單轉回台灣廠生產。

為了配合短鏈供應零組件，桂盟決定擴大台灣產能，斥資8億在台南新化廠增設智慧化產線，加強精密模具及特殊表處理核心技術開發，招募30位本國人才。

攸泰科技則為大眾集團旗下工業電腦大廠，為降低貿易戰高關稅衝擊，將投資5億元強化現有中和廠產能，從擴建廠房、新增產線、導入智能製造系統多管齊下來因應營運調度需求，可創造183個本國工作機會。

統亞電子則深耕台灣汽機車零件製造超過30年，自有品牌「KOSO」行銷全球，主要從事汽機車電子儀錶與動力改裝零件研發製造，客戶包括英、義、奧、美等車廠及國內多家機車大廠。

統亞將投入5億元在台南市和順工業區建置智慧化新廠，導入先進製程設備，開發汽機車數位電子碼錶、儀錶類、燈具與機車智慧聯網型儀表等新式產品。

邁萃斯精密則為上銀集團成員，是台灣少數從技術研發到智慧化軟體整合等可完全自主生產的廠家，生產關鍵製程所需之齒輪刀具、工具機，品質足以與國際一流大廠匹敵。

邁萃斯精密將斥資逾30億元在新竹鳳山工業區建新廠、導入智慧自動化設備，並於現有竹科一廠、二廠現有空間擴增研發及智慧化產線，帶來250名本國就業機會。

經濟部表示，台商回台方案截至目前已有172家、投資7172億元，帶來59396個就業機會；根留台灣則有47家、投資破千億，來到約1005億元，可創造7396個本國就業機會。總計投資台灣3大方案已帶動365家、投資約8794億元，預估創造72876個本國就業機會，後續尚有94家企業排隊待審。

但係係咪買s&p500會更好

希望今晚唔好

呢3個地方都好，不過我首選台灣，有晶片廠有美帝幫拖，依賴支共最少嘅國家之一，全球衰退後復甦一定快

在連燈仔與巴菲特之間，我永遠站在巴菲特那邊。

指數etf好，正股都好但要揀，唔係平均成本法長期投資，等一等先，最少要係公海見到「侵我屌你老母唔撚玩喇」先留意未遲

我相信股市永遠唔缺乏機會，係缺乏資金，只要把握一次機會好好運用手上資金，順勢而為，下次牛市就係收成之時

睇哂佢先再問

但而家追沽好似有危險

意大利成歐洲疫情源頭 瑞士、奧地利丶克羅地亞相繼失守 歐盟不願關閉邊界：這措施太嚴厲了！

而家就唔追, 等公海多d人上左船話all in aapl 冇得輸先

又唔可以咁計嘅 台灣有咁多產業未必一定喺美股上市，咁唔係一定冇投資價值

邊個估到低端嘢口罩都會成為救命戰略物資？ 美帝都欠口罩

NQ可能要見8000先跌盡

長遠黎睇趁低買台積電應該點都唔會死
晶片工業未來工業大勢所趨
甚至有可能係戰略武器

台積電根本就係美國包起台灣既理由，我諗大陸如果決定要武統，起碼一半理由係台積電

台灣交易所唔知有冇好似肛交所咁上市？ 如有etf唔知有冇包？

個人覺得睇好台灣未來嘅話，股市就唔止咁，互聯網樞紐中心由香港轉去台灣，股市重心都有可能

股市重心我覺得難o的
其中一大理由係國際語言係英文
new york london hk都係用英文溝通為主
台灣而家仲係用國語做官方語言
讀大學,公務員,法律都係用中文寫
如果全面轉哂用英文我覺得難度好大

可以通知佢，呢啲港共狗芝蔴綠豆官嚟，制裁唔會手軟要諗幾多嘢，係就快，6月review第一次《香港民主人權利案》，裡面會包括制裁名單，早啲加入去等美帝議員考慮

沒上市

台灣做單車工業好呀
輕工業 高增值 shimano啲零件高級果啲一個手制貴過人地部車

全球經濟衰退之後，美股銀行股如Citi之類都可以諗，百業之母，經濟復甦，要融資自然會有生意

公海之前吹奏完台灣防疫做得好

台中小學琴日開學，578名學生發燒

國際戰線手足和你拆：黃之鋒 X 張崑陽 LIVE《攬炒財政預算案》

- 一啖砂糖千啖屎：綑綁「回水一萬」同「黑警課金」
- 預算案既國際線？國際評級跌兼一帶一路同大灣區爛緊尾

無諗過咁玩，拎少少去打工搵錢返黎加注係咪差唔多唔識點形容

喂，你哋講果啲新玩具喺邊度鳩噏姐?
好想去玩一玩

連登仔真係好撚燈

抄功課x2

[已死2020]Apple 現金庫存逾二千億美金，正式超越英國外匯儲備

雖然係手機台，不過我相信公海好快會有入貨post

抄功課X3

我唔抄啦，直接叫阿瑪! 皇阿瑪

300萬股Tesla

我們了解您對新型冠狀病毒的憂慮，以及各國因應疫情而發出的入境限制措施或可能對您的旅遊計劃造成影響，以致令您較難達到會籍級別所需的會籍積分。為答謝您的支持，我們現正推出額外會籍積分送贈計劃，並延長您的禮遇有效期。

根據您目前的會籍級別，我們將於2020年2月、3月及4月*，每月為您送贈下列會籍積分：
• 鑽石卡 140 會籍積分
• 金卡 65 會籍積分
• 銀卡 30 會籍積分

有閪用咩屌 今年仲有幾可搭飛機

突發 大帽山反車

啲相好撚正

唔跌我點入貨 搞搞佢好

點樣可以反到咁

AAPL or TSLA

唔怪得啦

唔會係WARS掛?
H1N1?

屌

好，出去兜吓風先，

話口未完 蘋果玩撚完

巴菲特告別傳統揭蓋手提改用iPhone 11

巴菲特說：「當我真的買iPhone時，代表一切都結束了，各位，最後一個人也買了。」

我係廢人

巴菲特用iPhone呢個signal好撚強 唔敢掂appl了

之前$170個時我覺得aapl好過googl
aapl PE 無記錯得10倍多啲
依家呢個價位我prefer googl

我都係廢人

姐係未趺完,APPLE我當佢無跌過,太少啦跌得殺唔夠

Puy chem bio精英班嚟喎 邊個老母咁睇唔開推個仔讀文科

我從商咁耐都未讀過商科 失禮死人了

真心我覺得係應該要讀數

【黃秋生x劉細良】肺炎的中國｜經濟放緩及疫情影響 中共如何走下去？｜區區論壇｜ChannelNEXT

history 同law 呢個combo 咁熟嘅
唔記得聽邊個講過

咩係孖P?兩個Phd?兩科咩科黎?

支共缺糧睇嚟好嚴重，自稱糧倉有2年儲糧，我懷疑十倉九空

做雞都好似有 可唔可以俾我讀雞科

葉劉淑儀：若林鄭願意帶頭 我唔介意行會減薪

果然冇令我失望

君妖隻馬出得？

日本麥當勞拒讓員工戴口罩 理由竟是見不到笑容

退左股, 名義上唔再係OWNER

又有幾多倉準備火警?
話說d貪食蛾

//2月21日，中國農業農村部發布《2020年全國草地貪夜蛾防控預案》顯示，截至2月10日，雲南、四川等地區已有113個縣出現草地貪夜蛾（秋行軍蟲），見蟲面積超過60萬畝，是2019年同期的90倍。

《防控預案》還提到，今年草地貪夜蛾會提早北遷，較上年會提前2個月。隨著入春氣溫回升，草地貪夜蛾將化成蟲，向黃淮海等北方玉米種植區擴散蔓延，威脅玉米種植區50%以上，預計全年影響1億畝農地，極可能會缺苗斷壟。並且西南華南地區的甘蔗、高粱和黃淮以南地區冬小麥都存在受害風險。

現在正是南方和華北開始春耕的時節，不僅武漢肺炎疫情仍然嚴重，蟲害更增加了春耕的複雜和難度。//

正呀喂

南韓牧師: 堅持辦大集會, 有肺炎的信徒要來參加集會

自己申請瓜柴

日本d職場文化真係奶晒野....

category theory不過只係通曬數學D分科

韓國基督教總聯合會代表會長全光勳牧師
:「我們感染得病死了也沒關係，我們的目的就是死。」
:「有感染的信徒要來參加集會，因為主會給大家治好病。」

勁似邪教

有無人學德文?

你估香港部份教徒唔係咁咩

神愛世人, 神係你爸爸
有病就係祈禱, 你科水睇醫生, 醫好主因係神聽到禱告, 感恩

據美國財經媒體CNBC報道，巴菲特表示，他已將孫宇晨贈送他的內含比特幣和波場幣的三星手機交給了慈善機構GLIDE Foundation。

唔好 ，會窮

叫埋班黑警減

跑第三

又真係冇錯喎

北京時間26日，據美國媒體報道，美國總統特朗普正為美股近日暴跌大發雷霆，認為衞生官員對疫情的警告嚇壞了投資者。

《華盛頓郵報》援引兩位知情人士的話報道了這一消息，並稱特朗普警告助手們不要對病毒的影響進行預測，因為擔心這可能導致股市進一步下跌。美國股市週二連續第二天暴跌，衞生官員警告新型冠狀病毒「很有可能」繼續在美國全境蔓延，稱美國公眾應「做好準備，迎接可能會變得很糟糕的局面」。

侵諗住做美國沈大師？

希望盡快將矛頭對準中共
搞到鳩侵有選舉壓力
一定唔會輕易放過

習近平出版新書《大國戰役》展示如何親自指揮中共向全球輸出病毒，並會翻譯成多國語言

想學呀 去同德國腸學philosophy

我咁醒 做雞一定做到變李嘉誠

坡仔唔抵幫

The terminal真人版

出公海做海盗

終於理解到成語 鶴立雞群既由來

唔知聽日定後日確診人數會破百呢

老美幾時提升對港旅遊警示

3月前定3月後
我覺得要睇cfu金口講咩
磨墨完不了

殺雞儆猴

公海飄流記
又可以出電影

D左膠會講好冇陰公果條友而家點算好
但係唔做到咁絕其他人唔會識驚

未結咪幾好 冇手尾

咁唔結都可以有bb

晚晚番到去都唔同女瞓喺床

［大震撼］ 日本4x歲女性曾確診 退院後閉關25日再陽性

開咩我都中

愛滋溝沙士咁樣樣

睇下袁國勇有冇咩講先

美股企唔穩，美股post班友仔走唔走得甩？

賭仔post 係上下 之前tesla spce 果時仲痴線

唔係裂口？

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

香港獨立黨 VS 我要攬炒團隊

浙江省疾控中心: 茶水可殺滅並有效抑制細胞內新型冠狀病毒複製

炒股輸左30 萬

［大震撼］ 日本4x歲女性曾確診 退院後閉關25日再陽性

俄羅斯官員命令警員搜查旅店、宿舍及住所，尋找可能攜帶病毒的中國人，並使用人臉識別技術強化隔離措施。中方要求停止

契哥

岩啦
全球排華
打到支共仆街
回血劍都用得7788了

\｜/
師父早晨

S&P 500 期指跌緊，睇吓跌唔跌得穿3000? 跌穿就熊市到，一個字：等

師父講過

股票、一買一賣。。。。

支為 無台積電即刻收皮

Block 過條友

師傅早晨\l/

依條友擺明係狙擊，但諗返轉頭佢 challenge 攬炒巴嘅目標話係要 FCO 半年報告要寫明中國違犯聯合聲明依點，話其實 2015 年李波喺香港被擄時已經寫過，咁我覺得攬炒巴都有責任講清楚點解佢覺得再次爭取 FCO 半年報告做返同樣嘅嘢會有唔同結果

事實就係 FCO 已經做過依樣嘢，即係其實宜家全世界都見到香港擺到明「一國兩制」幾乎完全破滅，問題係點說服到外國依一刻擘面嘅姐

支国電啲內阻

笑撚死 最強回力鏢

+1

係。 連登仔嗌走我留低

俄佬 : 支那爆左chernobyl級大獲

證明中俄友好根本是假象，俄國1月底派左人去武漢之後態度180度轉變，支支變成徹底孤立，未來開戰分分鐘俄軍第一個攻入

SPCE苦主區（2）繼續叫春！

- 分享自 LIHKG 討論

又燈死一隻

支那當俄佬同佢fd 姐
係人都知俄佬當佢水魚

老老豆豆, 普京先至係21世紀最強既獨裁者. 老共都係抄佢既玩法, 但好彩抄嗰條友弱撚智.
如果習總有普京一半能力, 早就陷球剷.

基本上近十年普京押注既對象都未甩過拖, 所以佢搞得大陸, 係一個好大既訊號黎
我都係嗰句, 老共捱得過2020年至講

瓜分，但俄佬肯定要最大份

麻煩出個下期標題，諗唔到

無所謂 反正長江以北死幾億wfc

\|/ cfu

鐘南山下，活死人墓，一代宗師，絕跡股壇 好似好奇怪咁，睇下有無其他師兄弟出橋

姜太公遇文王先至會升, 師父睇26000

師傅已經叫大家入市啦，可以入市啦

上面三個標題我排隊用，夠數，thx

說好的支持位呢？

又跌

有d驚同屍父諗法好似

師父好嘢 265係好硬喎

仆街 點解cfu會睇升 到底奶左共既肥佬係咪破燈

有人搞咗個petition要求Youtube解釋「黃標」原因，幾乎香港、台灣同美國嘅中文YouTube 頻道，只要有涉及武漢肺炎都「黃標」，懷疑Youtube類面有支共嘅人喺喥控制言論，我已經簽署咗，大家有時間撳一撳，另外應該要集體訴訟要求Youtube賠償廣告損失

Signed

傳係真假數對照
另外三毛剖白

signed alrdy

幾時到港共黑警？

幾百年前意大利黑死病有一批男女自我隔離/避疫走去山洞，結果出咗歐洲文藝復興時代嘅巨著《十日談》，港共嘅14日隔離營就搞出沙蟹局，食煙飲酒去返工

屌你老味睇嚟古代人高汁好多

可能嗰班意大利佬日日群交隊草你唔知者, 隊草有助創作
魏晉文人咪又係食五石散食撚到癲左至寫咁多好文出黎

香港獨立黨=垃圾

咁又係，Alice in Chains呢隊樂隊嘅歌，估佢哋係吸完毒創作出嚟嘅

不過港共隔離營嘅任佢吸完毒都唔會有嘢創作到

應該係熱普城嘅人改頭換面嘅組織嚟

簽左

唔理係咪熱普城, 佢地嘅行事作風同垃圾無異

done

\I/

確診患者曾用膳 福臨門灣仔店停業至下月3日

武漢爆發的新型冠狀病毒肺炎疫情繼續蔓延，本港新冠肺炎第85宗確診個案患者，居於大坑的60歲女子，本月25日確診，在病毒潛伏期間曾到訪灣仔福臨門酒家。福臨門今日發聲明，表示灣仔店暫停營業至下月3日，以進行全面清潔及專業消毒，尖沙咀店則維持正常營業。
福臨門又指，灣仔店及尖沙咀店自新春初期已實施一系列的防疫措施，包括查證上班員工14日內沒有往返內地、其居住環境或屋苑並沒有確診個案、員工每日上班均要量度體温、員工當值時必需配戴囗罩、定時消毒餐廳公眾地方及傢私、高溫消毒所有碗筷餐具、取消部份散座及增加散座間的距離，並提供多間私人貴賓房間給客人選擇。

咁師父食咩

2020年仲狙緊人地而唔搞支狗既, 主要係青山

而家仲有D 好少少熱狗page (30%屌政府 70%狙泛民)
雖然泛民唔抵幫, 但起碼係美國指定代言人, 而且未見過泛民狙青山派

好撚多page , share下meme/漫畫就扮普通人屌泛民,
乜撚野北歐心科學, 冇北歐冇科學, 呃夠followers 之後2020係純屌

Done

早幾日簽左

原來換錢同匯款都咁多學問

師父睇升至少十年一遇
往事如煙

已簽

香港政府 衛生署我屌哂你哋老母
小心啦又有人比假電話比班弱智正苦人員
其實入職係咪唔洗做智力測試

之前signed

最緊要齊齊整整

你睇下羅致光...

福臨門只係cfu 精神食堂, 有開冇開都冇有怕

岩岩碌fb見到英國皇帝叫買瑞聲舜宇美團
冤家同船係咩玩法

統戰

呢期我朝朝出門口，都會去大廈座頭攞一疊免費報紙，尤其係新出既 香港仔 ，攞番屋企鋪食飯枱然後扔咗佢

免得真係有人攞左黎睇，茶毒眾生

講真, 呢半年啲股評真係唔撚駛再睇
擺撚到明係收撚哂錢唱好托市既

大膽 師父係清泉 有果句講果句 救得一個得一個

師父嗰啲唔係股評黎, 係詩!!
史詩!!!

樓夢號新低

原來杜期又跌四舊

儲埋拎去廢紙回收，汁返2$幫補下

淋奠無錯，只無行得太前，7-11都有廁紙買

其實7仔仲有米買

見到道指日日跌到成舊屎咁 恆指都係穩如泰山 真係屌你老母!!!!!!

恆指穩如泰山

其實根本就應該有得買 香港啲便利店就廢嘅

識玩

【終於講真話】世衛專家組長：中國給了其它國家「虛假的安全感」

終南山：疫情源頭不一定在中國

唔識野想學下野
有無人可以分析下4 1997 同20 呢次私有化

【玻璃心巨嬰弱智打飛機，超腥,小心進入】點都贏 疫情之後，中國或成世界最大贏家！又點 點都贏 訓係度都贏！！！

中國再成最後贏家

銀魚

【減持騰訊】摩通沽貨套現近8億元持股降至5%以下

同痰得菜口徑唔一致

我想到德國學robotics
Wie gut ist ihr Deutsch?

鍾南山說：疫情雖然首先出現在中國，但源頭不一定在中國

沈振盈說：蝕錢雖然因為跟咗我指示，但原因不一定關我事

大屠殺✖️真止暴制亂✔️

Bill Gates 在一個訪問中表示，電動車能減少碳排放，可以改善氣候問題，但在續航力、充電時數方面仍落後於一般汽油車。他指出，Tesla 作為世界電動車龍頭企業，確是有功，但他就透露，剛買的電動車是保時捷 Taycan，更表示他非常喜歡。

有 Tesla 支持者在 Twitter 上評論這個訪問，而 Tesla CEO Elon Musk 也加把咀，他指「過去與 Bill Gates 的對話沒有留下甚麼印象」，突顯到他似有不快之情。

標基好波 撚到條戇鳩紥紥跳

讚你對成個行業有功 然後買隔離廠嗰架

轉燈

夾到轉燈

跌呀 跌多一點呀 未入夠貨呀

透過 HKG 分享一則貼文：《瘟疫公司》遭中國 App Store 下架 玩家無法更新及下載

真人版只限高官玩 低端只可以比人玩

日本愛知縣蒲郡市的老字號日式旅館“富士見莊”本月中旬倒閉。25日採訪旅館相關人士獲悉此事。因新型冠狀病毒疫情擴大，一直是主要客源的中國團隊遊客接連取消預約造成了影響。據東京商工調查公司介紹，該旅館計劃近期向名古屋地方法院豐橋支部申請破產，將成為國內首個受新冠病毒影響破產的案例。

第一滴血

中國團

富士見莊創立於1956年。幾年前開始瞄準中國團隊遊客，與旅遊公司簽訂合同，每月接納約40至50個團隊。40間客房幾乎全是中國人入住，呈滿員狀態。

屌 呢啲真係醒目仔啦 簽約賺到盡然後破產唔撚賠

lm

究竟美琪BB因咩事彈咁多

轉身超快, 一個月即破產止蝕

\|/
Eヨ

\|/ 對住個罩結入門手印可唔可以得到師父祝福\|/

天日硬

美琪BB

開始發光了

捱過沈判仍然係度就得

992又話今日有料爆

【fb直播】內地出手救經濟 港股生猛？
02月27日(四)
16:53更新
16:37建立

內地出招救經濟，港股周四(27日)尾市抽升，短期有望重上27,000關？
內銀股成為升市火車頭，皆因人民銀行指會擇機「定向降準」，並引導整體市場利率及貸款利率下行，工行(01398)、農行(01288)、建行(00939)等升約1至2%，仲追得過？

基建水泥股亦落鑊，市場估計內地今年基建投資增速有望大幅回升，預計升約8至9%，中鐵(00390)、中鐵建(01186)、中交建(01800)、海螺水泥(00914)及華潤水泥(01313)等齊齊向上，前景睇高一線？

渣打集團(02888)公布去年全年業績，基本稅前盈利為41.72億美元，按年升8%，差於市場預期，全年股息則為每股27仙美元，按年增6%，並公布打算回購5億美元股份，股價有得彈，投資者要點部署？

新鴻基地產(00016)剛公布半年業績，純利154.19億港元，按年減少24%。業績合唔合格？

啊侵係咪話當隻肺炎係流感就得

哦罩諗住結完手印得到祝福再送俾人

佢夠膽聽日大陽，我夠膽gun

新手一問 , 紅字同綠字有咩分別？

侵侵話外界誇大疫情 中左招當流感處理就得

股市GOGOGO

李居明話電視台播龍珠可以抗瘟疫

韓國新天地教會1016個測試結果 82%呈陽性反應!!!

元氣彈一野掟死個小學生咪得

咁我都要download 返隻pad 落黎轉下

唔信邪, 同師傅同船

viutv即刻播龍珠

棕藍衫話四月底隻瘟疫會完喎

呢個係上帝俾佢地既試鍊

CLS

嗰隻瘟疫係咪叫習近平？

屌，李居明快啲講播高橋聖子av可以防疫

外國AI撚：Google刻意改計法 壓低肺炎消息流通 / FB上月講明阻止肺炎陰謀論，包括從實驗室流出；負責人係支那種

愛支病, 呢個名貼切好多

《瘟疫公司》遭中國 App Store 下架 玩家無法更新及下載
咁小氣

呢句野聽過好多次
日期次次變
同cfu有得比

下星期關鍵loop到出年4月

CHECK過ANDROID重有 快裝

侵侵話外界誇大疫情 中左招當流感處理就得

中方批評美方干預世界知識產權組織總幹事選舉
2020-02-27 HKT 06:31
分享工具 facebook twitter

中國常駐聯合國日內瓦代表陳旭批評美國，在聯合國轄下的世界知識產權組織總幹事的選舉中，打壓中國提名的總幹事候選人王彬穎。陳旭批評美國將今次選舉當成政治博奕，美國沒有派人參選，但就用盡一切方法阻止王彬穎當選。

陳旭批評，美國向中小國家施壓，阻止這些國家支持中國提名的候選人，威脅她們可能會失去世界銀行及國際貨幣基金組織的貸款，批評美國的行為不公平不合理。

世界知識產權組織一個委員會將於下月初，進行閉門投票，選出下任總幹事，中國提名的王彬穎，將與另外5人競逐。

高橋好似開始走樣

美憂更多聯合國組織淪中國打手

【本報訊】內地爆發新型肺炎疫情，世衞總幹事譚德塞處處偏袒中方令外界側目。包括世界知識產權組織在內的八個聯合國專門機構，今年起將陸續進行改選，選出新任領導人。美方擔心中國或派出自己的代表、或由那些對中國負債的國家推出代理候選人參與競逐，令更多聯合國組織成為中國的打手。

目前控制四專門機構

聯合國共有十五個專門組織，中國已控制其中四個，包括糧食及農業組織、國際電訊聯盟、聯合國工業發展組織及國際民航組織，是唯一控制聯合國兩個以上組織的國家；美、英、法等西方大國望塵莫及。更甚的是中國也在七個機構拿下了二把手位置。世界知識產權組織下周進行改選，現任副總幹事王彬穎大熱，一旦美國狙擊失敗，中國掌控聯合國專門組織將達五個。

聯合國明年亦將有五個專門機構進行領導人改選，包括國際勞工組織（ILO）、國際農業發展基金（IFAD）、世界旅遊組織（World Tourism Organization）、聯合國教科文組織（UNESCO）以及聯合國工業發展組織（UNIDO）；2022年則有世界衞生組織（WHO）和國際民航組織（ICAO）等。白宮貿易顧問納瓦羅投書《金融時報》指，從過去經驗來看，北京勢必推出數名候選人，或由那些對中國負債的國家推出代理候選人。

納瓦羅指出，中方官員出任聯合國轄下專業機構組織一把手後，推動北京各種任務，如國際民航組織秘書長由中國的柳芳出掌，2016年禁台灣參加國際民航組織大會，近期又封鎖發聲支持台灣參與ICAO的推特賬戶。國際電訊聯盟秘書長趙厚麟任內，亦有中國公司協助組織制訂新的臉部識別和監控標準；美國指控華為時，趙厚麟更為中國辯護。

支共隻手越伸越長

其實呢個世界冇醫療體系頂得住隻病

要，我都打算買豬咀

咁樣搞掂

鳩融一定要中呀

周融向《立場新聞》承認，曾於本月 22 日到金鐘萬豪酒店，出席與確診者周巧兒同場的婚禮飯宴，昨日開始於翠雅山房檢疫中心接受隔離，現時未有出現任何病徵。

周融表示：「唔擔心，擔心咩姐，我又冇嘢。」

已開定下期

沈陣營第三百一十六期 - 鐘南山下、活死人墓、一代宗師、絕跡股壇

師父絕跡股壇

7500就係我喜歡的股票 我喜歡的事業，非常喜愛！！！！！

又是發功了

日本又做重播

有人傳大陸厠紙原材料用左黎整口罩進口量會大減，然後成班人排隊搶購厠紙。
部分藥房缺貨限購。

「幫港出聲」周融 曾與確診馬主出席同一婚宴 現接受隔離

沈生：我的日子如何，沈門的日子也必如何

日本首相安倍晉三宣布全國中小學由3月2日起停課

停得一個月

唔番學 啲學生妹肯定日日啪啪啪

美帝遲早一日頂唔撚順一野推到重來

JK放提

缺堤添呀

世衛組織高級顧問艾爾沃德（Bruce Aylward），在日內瓦召開的記者會中，表示很多人印象中認為中國欠缺醫療設備。但看了這次中國動員投入程度後，他說：「如果我感染病毒，我想在中國得到治療」。

日製口罩禁出口
我手頭上嗰批可唔可以換層樓番嚟

素人 無碼 露出

教宗疑似中coronavirus

教宗「輕微不適」取消彌撒

「黃標」武漢肺炎影片惹議 YouTube解釋：無針對群組

財經頻道／綜合報導〕武漢肺炎無疑是近期最受全球關注的議題，但根據港媒報導，近日有多名YouTuber投訴，多條與武漢肺炎相關的影片被YouTube「黃標」（Yellow Icons），這導致YouTuber無法藉由該影片賺取流量分紅，質疑受言論限制，還有網友在白宮網站發起連署，要求YouTube解釋為何要針對冠狀病毒主題進行審查和黃標。而YouTube解釋，並不是針對任何一個主題群組，也會提供上訴機會。

《香港經濟日報》報導，多名香港、台灣的YouTuber近日指出，多條影片提到「肺炎」就被黃標，這意味著該部影片基本上無法賺取利潤。報導更稱，早在去年8月，台灣就有多名YouTuber因影片內容提到「反送中」，就被YouTube黃標，質疑創作風氣受到限制。

報導指出，Google發言人表示，黃標為YouTube全球適用的營利政策之一，並沒有政治立場，也沒有針對任何一個主題群組。發言人表示，因為和新型冠狀病毒的內容，屬於廣告客戶青睞內容規範內的「爭議性話題和敏感事件」性質，因此只能限制或無法獲得廣告收益。

發言人說，就算影片被標「不適合多數廣告客戶」的營利狀態圖示，這也不代表影片在YouTube上的搜尋和曝光成效會受限制，建議YouTuber們可以先上傳影片成「不公開」，確認影片的營利狀態後再公開發布。

值得注意的是，已有網友跑到白宮網站發起連署，要求YouTube解釋上述狀況，並質疑香港、台灣和韓國的YouTuber為何會被審查，或是與冠狀病毒主題的相關影片，被分類成「不適合多數廣告客戶」，也就是所謂的黃標。

連署內容同時質疑，中國是否有參與YouTube限制言論自由的行動？還是中國政府強迫YouTube遵守中國共產黨（CCP）的指導？

截至27日下午4點，連署人數已破5.8萬，尚未達到10萬門檻，截止日期是3月22日。

如果韓仔都咁多人中招黑警冇理由會小過佢

武漢肺炎》漲不停！韓國口罩網售價格 較疫情前攀漲6至8倍

財經頻道／綜合報導〕南韓的武漢肺炎疫情升溫，民眾搶購口罩，各地超商的口罩幾乎缺貨，許多民眾轉向網路上購買，導致網購需求劇增，價格也隨之上漲。引用南韓官方公佈的最新數據指出，近期在韓國網售的KF94口罩售價，較疫情前攀漲了6至8倍。

《韓聯社》報導，根據韓國統計廳今（27）日發佈的最新數據顯示，近期KF94口罩網售價格都超過4000韓圜（約新台幣108元），較疫情前（700至800韓圜，約新台幣19至22元）貴了6至8倍。據悉，目前南韓實體店面的售價，約在2000韓圜（約新台幣54元）左右。

報導也指出，隨著南韓政府宣佈實施口罩與洗手液緊急供需調整措施，認為口罩價格將有望回穩。

武漢肺炎》最後一根稻草...名廚奧利佛義式餐廳台、港分店熄燈

〔財經頻道／綜合報導〕英國名廚傑米奧利佛（Jamie Oliver）因熱門烹飪節目、主打健康自然的飲食方式在全球享有高知名度，然而餐飲事業卻經營不順，去年旗下多間餐廳品牌都遭接管。而他在2008年創立的義大利連鎖餐廳「Jamie's Italian」，今明兩日台、港共3家分店也將熄燈。

《南華早報》報導，信義新光三越的Jamie's Italian今日起停止營業，香港銅鑼灣和海港城的2家分店則於28日關店。負責該餐廳中華區代理的港商巨獅企業（Big Cat Group）稱，台港共3家餐廳將解僱近100名員工，他們會獲得2月份薪水、未休假工資、通知費和遣散費補償，但未透露數字。

巨獅企業聲明表示，該餐廳一直充滿挑戰，尤其是2019下半年反送中運動升溫後，中國遊客、消費者都漸離香港，香港業務因此經歷巨幅下滑，2019 Q4的銷售額年減20%至35%。而到今年，新型冠狀病毒爆發更進一步壓抑民眾在外出用餐聚會的意願，使情況雪上加霜。港府數據顯示，香港2月份的每日遊客量暴跌至3千人，而1月份為10萬人，去年則為20萬人。

巨獅聲明稱，加上香港房租仍然是世上最高市場之一，這些事件可謂最後一根稻草。台灣的消費信心和旅行亦受疫情影響。

巨獅企業創辦人William Lyon則在1封電郵聲明中表達業務關閉的難過之情。「我們預計接下來幾個月情況不會有明顯改善，因此做出艱難決定，也就是立即關閉這3家餐廳。」並說絕對優先事項是確保所有受影響的員工得到全額薪水。

傑米奧利佛餐廳集團（Jamie Oliver Restaurant Group）去年5月關閉英國的22家餐廳、裁員約1000人，當時海外分店和專營權皆未受影響。

前美聯儲主席：疫情恐令美國陷入經濟衰退

前美國聯儲局主席耶倫（Janet Yellen）示警，新型冠狀病毒疫情可能使美國經濟陷入衰退。（美聯社）

〔財經頻道／綜合報導〕截至今日下午1點，美國累計60例確診病例，前美國聯儲局主席耶倫（Janet Yellen）在一活動會上示警，新型冠狀病毒疫情除了打擊歐洲經濟，也可能使美國經濟陷入衰退。

綜合媒體報導，耶倫在一會議上表示，過去1週疫情在歐洲大規模傳播，義大利出現400例確診，她認為這對歐洲將造成影響，甚至令美國陷入經濟衰退的可能性，不過，她也強調，美國經濟前景良好，因此疫情不太可能對美國產生非常嚴重的影響。

耶倫提到，美國的利率水平較其他發達的國家和地區略高些，市場會期待美聯儲提供支持，刺激消費者支出和金融市場，此外，她認為，如果疫情持續肆虐，財政政策應發揮更為積極的作用。

//佢離任前講喺佢有生之年都唔會見到經濟衰退，做乜而家又轉軚？ 總之全世界都係學師父，轉身快過打針

蝗災逼近！中國要派「十萬鴨子大軍」吃光蝗蟲

〔即時新聞／綜合報導〕新型冠狀病毒（COVID-19，下稱武漢肺炎）疫情影響全球甚鉅，與此同時，非洲發生嚴重蝗災，且步步逼近中國，鄰近中國的巴基斯坦已向中方求援，中國除了派出防災小組赴當地協處外，還將出動10萬隻的「寧波鴨」軍隊，要將4000億隻蝗蟲吃得片甲不留。

《寧波晚報》報導，因應蝗災到來，巴基斯坦已宣布國家進入緊急狀態，中國則依據巴國需求，派出防災工作小組並籌組10萬鴨子軍抵禦蝗災。

中國浙江省農業科學院研究員盧立志指出，蝗災固然可以採用藥物防治，但從環保角度來看，生物防治的好處更多，不會有農藥殘留，亦無環境汙染，還能修復生物鏈。

至於為何選中「鴨子」？盧立志說，青蛙、鳥類也是蝗蟲天敵，但只能在指定投放的區域內滅敵，若蝗蟲轉移陣地，便無法跟上，相較之下，鴨子不但管理上方便，1隻鴨每天更能吃掉200隻蝗蟲，且是「地毯式搜捕」，不留下任何活口，加上功成身退後還能成為美味菜餚，具有經濟效益。

報導提到，2000年新疆出現大量蝗蟲時，當局便從浙江分10趟空運10萬鴨子到新疆滅敵。

師父之前狂J嘅耶倫

剷得漿未

武漢肺炎》俄國副總理：已研製出5種病毒原型疫苗

武漢肺炎疫情嚴峻，俄羅斯副總理高里可瓦（Tatiana Golikova）26日說，俄羅斯已經研製出5種武漢肺炎原型疫苗，但仍處於研究初期。（路透）

2020-02-27 09:07:25
〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情嚴峻，俄羅斯副總理高里可瓦（Tatiana Golikova）26日說，俄羅斯已經研製出5種武漢肺炎原型疫苗，但仍處於研究初期。

綜合媒體報導，高里可瓦26日在莫斯科召開的記者會上表示，俄羅斯已經拿到武漢肺炎的病毒毒株，並研製出5種原型疫苗，但這項工作僅處於初步階段。高里可瓦也說，病毒毒株並不是中國所提供的。

高里可瓦強調，工作人員正在為研製原型疫苗而努力，如果有更具體的結果時，俄國將會公布訊息。

俄國從日本的鑽石公主號郵輪上撤離了8名乘客，其中有3名乘客確診武漢肺炎，3人屬輕度感染，目前情況良好。俄國境內也有2名中國公民感染武漢肺炎，目前正在西伯利亞接受治療。

//俄佬有料爆？ 唔係支共手中取得病毒樣本，咁即係俄佬用「其他方式」喺支共手中取得

可能今年死埋都未定

幾時派十萬隻雞黎香港?

俄佬有解藥

俄羅斯全國gdp = 廣東一省gdp
但俄佬科技勁野
反觀某泱泱天朝大国個小學雞皇帝

aoe

500 人封建
vs
50 人後帝

產出多好正常, 不過一打咪見真章

俄佬話開發緊5種疫苗，又話病毒原體唔係支共比嘅，係咪唔止一隻病毒？

遲吓好多料爆，我諗美帝已經搵緊俄佬傾偈

唔係俾既，係偷既
或者係支共啲料其實係俄佬俾既

本月25日在醫學研究論文預印本平台「medRxiv」上，發表最新研究，首度揭示逾3成武漢肺炎患者有頭痛、頭暈、意識障礙、急性腦血管疾病、味覺、嗅覺減退、骨骼肌損傷，反映武漢肺炎損害神經系統，嚴重患者出現症狀的風險更高。

我驚啲鴨俾捉來食咗多啲

鴨蝗

納期又2%

s&p 500期指繼續落，跌穿3000可以視為熊市，開始睇吓美股先

跌到over再over

要狗衝了 蘇州過後冇艇搭

V彈了

伊朗副總統都中埋

捕緊幾隻,有隻入左第一注

恒指繼續無反應

穩如泰山

林鄭: 全靠我抗疫有功

師父令緊加持咒

Makers of Corona report $170,000,000 loss as a result of coronavirus

The makers of Corona beer have reported a $169,927,560 (USD) loss as a result of the viral epidemic.

The news comes as the death toll from the virus surpassed 2,800 people, per CNN, with an additional 82,000 cases confirmed at the time of writing. To put the scale of the problem into context, there have now been confirmed cases on every continent bar Antarctica.

The Metro reports that the maker of Corona beer, brewer Anheuser-Busch InBev, has forecast a 10% loss for the first quarter of 2020, with the majority of lost sales taking place in China during the first two months of the year.

全文

唔怕生壞命

沙氏

仲癲過俄佬特工落毒

ps. 係咪支那中藥溝西藥醫壞人渣

唔學師父轉為「保守保本嘅基金」？ 頂樓cfu嘅操作除咗延遲，係冇時限嘅，講悟性

今日戴豬咀返工比同事笑鳩我
係真係覺得搞笑個隻笑
我心諗睇下邊個笑到最後

Btw 我諗住追加多4 pair filter

不過夏天喺街好熱，個咀同面會全部係汗 如果口罩再升水，冇辦法要用豬咀

美股彈都唔彈

哈 傻仔
贏就笑輸就屌？
投資包贏錢就唔洗有人返工啦
唔輸得唔走返去銀行做定期？

麵仔喺美股post出咗招

9千幾點果陣轉左一半錢買國企指數

耶倫都轉軚，法國、奧地利、德國。。。最終歐洲大爆發，意粉埋堆一戴一露直奔黃泉路

咁嘅走勢，北美洲爆發遲早嘅事，睇加拿大、美帝邊個先

師父同船
錢如噴泉

今日原本有注熊係手諗住破例擺過夜
尾市咁樣比佢老美夾走左

清是咪睇錯即月期

食花生算，聽日睇埋師父指示先開倉

有請小鳳姐

三年前

要時刻記住cfu指示，冇時限性，悟性高可保命

話都冇咁快 杜指終於又低過恆指

做乜事歐元升得咁急？措手不及了

伊朗副總統確診新型肺炎

我睇三月果個，好似跌得冇想像中咁甘。

港女係獨立思考
分分鐘全球得佢升

黃金升，白銀升，油價跌。

呢幾日加埋美期跌咗10%都嚟

又想千跌

日日千趺

英國皇帝去美股一樣受到師父沈判

今次睇侵點死
搵股市做政績
結果一冧市聲都唔聲

波音張圖好吸引

連續幾日落咗三千有多
冚球鏟啦

有,屌柒疾病控制中心預測疫情，引起股市恐慌搞到跌市

其實跌咪當佢調整囉，最緊要選前幾個月升架啫，宜家唔跌到時點升呀

PS. 利申有美股，預左輸一半